呢幾日巴打可唔可以俾下面唔好推咁多打機睇波飲飲食食post住

雖然生活有其他層面
講其他嘢亦唔代表唔關心
但係有人犧牲左咁多
呢啲post 令人覺得有啲人仲活喺平衡時空
好心噏
大家可唔可以俾下面呢幾日唔好開同埋推咁多娛樂post

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：